其實呢刻真係要做嘅係組織起嚟反狗隊，建立民衛兵

好多人好似比撤回一句就打發走咗咁，但成個運動引發出嚟嘅最大問題就係香港狗隊其實係無法無天。濫暴濫捕強姦非禮黑社會無不參與其中，行事方式與流氓無分別，做得狗多數都係黑社會，暴力傾向同性犯罪者。

試問叫班有問題嘅人去做執法單位，濫用權力什至鳩拉，以後大家生活仲可以安全？監警會，政府高官無一個唔係偏幫狗隊，仲要旨意佢整個獨立調查出嚟？根本無可能，咁同求敵人自插自己幾刀冇分別。

我見之前出左好多有關民兵嘅Po但冇下文，我想係度呼籲更多人入嚟睇。大家要保護自己保護其他人嘅就只有呢條路。武力一直唔對等，咁我地咪要升級武力。人地出畜龍隊，我地都要組織返一隊有返相同打鬥能力同裝備嘅隊伍去救出比人捉嘅人。我哋一人多，衝上去一人一棍什至更大殺殺力武器對方係唔可能一D事都冇。

一味走同挨打，得把聲去串去惡佢哋係唔會驚，一定要以武制武

推

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推呀 十分支持

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

香港游擊隊

東德

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

乜鳩呀